{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-13",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "2022년 하반기 아세안 요리교실"
    },
    "text": "'2022年下半期ASEAN料理教室 (2022년 하반기 아세안 요리교실)\\n\n釜山広域市海雲台区佐東路162ASEAN\\n\n2022年下半期、KFアセアン（釜山海雲台区に所在）は10月21日金曜日から11月19日土曜日まで、「2022下半期アセアン料理教室」を開催します。上半期の料理教室に続くこのイベントでは、ASEAN10カ国の国別料理を楽しむことができます。今年の下半期のテーマは「ASEAN料理とデザートのごちそう」となっています。参加申し込みは10月7日（金）から先着順で、イベンターズ（https://event-us.kr）で行うことができます。△10月21日から22日はカンボジアの韓膳姿で、「バイボイス」とカンボジア伝統のお餅の変形、「ノムラフアイ」を楽しむことができます。△10月28日から29日はベトナムの韓膳姿で、「バインミー」とココナッツミルク、タピオカ、ジェチュオイというベトナム風のどんぶり料理を楽しむことができます。△11月5日にはミャンマーの韓膳姿があり、「アセチュオイ」と「アセチューチューチューチューチュー」という肉野菜炒めデザートや卵炒めデザートを楽しむことができます。また、「ソト」とインドネシア風パンケーキデザート「アパンバリック」も披露される予定です。特に、アセアン現地および韓国で活動しているシェフたちが講師として参加し、アセアン料理についての知識や経験を共有することで、より深い理解ができる貴重な時間となるでしょう。KFアセアン関係者は「KFアセアンは毎年、アセアン料理教室を開催しています。上半期は10加盟国全体をテーマに、下半期は特定のテーマで開催しています。これにより、韓国国民がアセアン会員国の多様な文化を楽しく理解する機会を提供したいと考えています」と述べています。下半期のアセアン料理教室では、1回につき20人を募集し、5週間にわたって計15回開催されます。参加申し込みはASEANホームページ（www.ach.or.kr）やイーベンターズ（https://event-us.kr）を通じて事前に受け付けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "2022年下半期ASEAN料理教室はいつ開催されますか？",
            "answer": "2022年下半期ASEAN料理教室は10月21日金曜日から11月19日土曜日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "ASEAN料理教室の場所はどこですか？",
            "answer": "ASEAN料理教室の場所は釜山広域市海雲台区佐東路162ASEANです。"
        },
        {
            "question": "今年下半期の料理教室のテーマは何ですか？",
            "answer": "今年の下半期のテーマは「ASEAN料理とデザートのごちそう」となっています。"
        },
        {
            "question": "参加申し込みはいつからできますか？",
            "answer": "参加申し込みは10月7日（金）から先着順で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "料理教室ではどの国の料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "料理教室ではASEAN10カ国の国別料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "10月21日から22日の料理教室ではどの国の料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "10月21日から22日の料理教室ではカンボジアの韓膳姿で、「バイボイス」とカンボジア伝統のお餅の変形、「ノムラフアイ」を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "10月28日から29日の料理教室ではどの国の料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "10月28日から29日の料理教室ではベトナムの韓膳姿で、「バインミー」とココナッツミルク、タピオカ、ジェチュオイというベトナム風のどんぶり料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "11月5日の料理教室ではどの国の料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "11月5日の料理教室ではミャンマーの韓膳姿があり、「アセチュオイ」と「アセチューチューチューチューチュー」という肉野菜炒めデザートや卵炒めデザートを楽しむことができます。また、「ソト」とインドネシア風パンケーキデザート「アパンバリック」も披露される予定です。"
        },
        {
            "question": "どのような参加人数で料理教室を開催しますか？",
            "answer": "料理教室では1回につき20人を募集し、計15回開催されます。"
        },
        {
            "question": "料理教室の参加申し込みはどこで行えますか？",
            "answer": "料理教室の参加申し込みはASEANホームページ（www.ach.or.kr）やイーベンターズ（https://event-us.kr）を通じて事前に受け付けています。"
        },
        {
            "question": "アセアン料理教室ではどのような経験や知識を得ることができますか？",
            "answer": "アセアン料理教室ではアセアン現地および韓国で活動しているシェフたちが講師として参加し、アセアン料理についての知識や経験を共有することができます。"
        },
        {
            "question": "KFアセアンは何を目指して料理教室を開催していますか？",
            "answer": "KFアセアンは韓国国民がアセアン会員国の多様な文化を楽しく理解する機会を提供したいと考えて、毎年アセアン料理教室を開催しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 653,
        "QA": 757
    }
}